黑雨警告究竟仲存唔存在

落到水浸都係得黃雨

港島富商政要地區水浸就會黑雨

馬浚偉